今日條女教我咩係越位

唔知有冇巴打同我一樣 對足球冇乜興趣 所以做咁多年人都唔點留意足球
基本上可以話係對足球零認知

反而條女呢 就好鍾意睇波
一來為𥄫仔 二來真係睇波
咁呢排世界杯 小弟原本都冇乜為意 但條女就上身咁款話要睇波
早個禮拜都陪佢睇波 姐係陪條女夜瞓冇乜所謂 但睇緊啲睇唔明嘅嘢真係幾痛苦下

尤其係講到越位果陣 有日終於忍唔住問咩係越位 結果比佢笑到面都黃 問我點做男人架

唯有上來開個po 呻下

笑左
男女角色終於掉轉啦

男女終於平等啦(好似係)

2屆世界杯 上屆用太夜打做理由 冇陪到佢睇 今次8點就開波 冇藉口走

算啦陪下佢囉

做勝利球迷

我永遠支持勝利個一邊

同樓主一樣，對足球冇興趣，唔知咩係越位...
唔同嘅係我冇女朋友教我睇波

樓主教返佢不同體位

我男朋友問我
22個人追住個波有咩好睇

樓豬唔識睇波 就放過你條女啦 放俾其他巴打

敵人跑得太快跑過個籠門咪越位囉

樓豬正一垃圾 唔死都無用

冇錯

我有

唔緊要 終有一個 會有班兄弟教你睇波

我都唔睇波, 亦都唔知越位係咩, 不過唔同既係, 我女朋友都唔睇波

珍惜呀巴打

唔緊要 佢身邊大把識睇既男人會陪佢睇得好開心

佢話viutv 冇得播 要落吧睇